2018 入境主任 (10）望到了 就能望到了 等收call

誠心求offer

正評
IO offer god

希望下年都係大招

新post lm
offer god

btw 開錯左係吹水台

你收到regret?

對 係我開錯了 大家請去返上班台個post